屯門咖啡灣有兩個女手足俾人拉左!!!!!

20-30隻狗係公廁隔離圍住班手足
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識 求救

P牌推唔到

求救

推

有冇人識佢地

push

推呀

推啊

點解拉

五大訴求

痴撚線 入到去捉人？

救手足啊

Push！

Push

今次又咩藉口捉人？

Pushh

推推推！！

Pushhhhhhhhh

tui

咖啡灣有咩事攪，返工無跟貼

Wt happen

tg搵channel post!!

咩事

幫手推

Push! 有冇人知詳情

幫推

推左先

d仆街警犬又捉女仔 咩事

咩事？
Push

佢地係到搞聽日嘅野 俾大陸人督灰

有冇得清楚啲

發生咩事，咖啡灣邊個位

我而家返去影

推到有人識

拉咩

黑警死全家

有無相
連埋一齊掉去星火

JM?

有冇人識呀

睇唔到

乜事

吓？

俾咗星火未？

咩事 開正播啦

推左先俾啲時間我

夜晚已經捉

推！無啦啦捉人？

Push

Video?

推推推

details

有冇人係附近

Ok,無問題，keep住幫你推

咖啡灣都敢搞

推！！

無啦啦點會係咖啡灣比人捉

推 拉走左啦？

幫你推

我好遠，幫你推

推咗先

見靚女

推！

示威遊行到咖啡灣?對住個海

推到有消息

我返緊去睇

Pish

？

Tui

乜撚野事，屌佢老母！

diu

唔好有事呀

咩事 又亂捉人輪姦

現場有冇其他人？

黑警用盡方法減少聽日遊行集會嘅人

同問

求幫推

黑警咁過份，唔你忍呀
愈忍佢地會愈得寸進尺
講唔洗
101 國殤日見

有無相同片

咩事 推

好少人

推
咩事

FACEBOOK 死左
又黎滅聲

黑警可恥

沙灘好黑 我盡力

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

post to tg group

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

...

狗要發洩性慾

點算好

幫你推 唔識 救人 搵星火

dllm

到底咩事？

有無現場環境相

咩事，，

推返上去

剛經過，目測有10幾隻狗，好撚串

乜事?

點解比人拉既

有冇圖

Push, WTF?

Call星火先

。

咖啡灣停車場有幾部狗車

片？相？

推
推
推

推 救人

唔好免強，而家上左連登有咩事等多d先，自己小心

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

咩事啊。 點解又拉

又搞乜

相？

咖啡灣咁撚遠都搞，on9?

揾議員 call蘋果
推

懷疑練火魔法俾人周到，有冇人聯絡星火？

推
10.1 街上見

走左未？

咖啡灣好偏僻

?

推 but why 比人圍

賀佢老母

巴打點得知

推呀!!!

以言入罪啊 屌老母黑警

十一 即係聽日
全世界出尼 賀佢老母

Push!!!

直播 開個新fb

我真係盡左力

剛經過

點練

吊佢😑

死condom仔 推！！！！！！！

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

咩事又落單呀屌

堆

有酒樽

831

又捉女推啊

屌推

目擊者直接揾民陣/星火揾律師，再出post揾親友啦，大概幾歲咩髮型著咩衫，當時整緊乜野，可唔可以講清楚d?

點解突然比人捉

幫推！！！

公海8點幾有人話聽日去BBQ，點知....
都話左唔好係公海討論自己去邊

🔴被捕支援+野餐後須知🔴

請務必保持緘默，「我冇嘢講」。

星火：98190979/64616642
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

班狗開始做野，大家去過野餐記得抹嘴，野餐後須知
🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻
(1) 喺公眾地方唔好透露曾到現場，包括學校 / 餐廳 / 街，亦唔好放上連登 / fb / ig。如果一定要透露，你淨係去咗維園71遊行，行到中環遮打道就返咗屋企

(2) 輕傷自行處理，要睇醫生切密透露原因同地方，自己作個故仔 (例如屋企整親)，遇狗查問千祈唔好緊張，最緊要平常心唔好敵視狗隻，講返你作嘅故仔內容就可以

(3) 棄晒所有夢境出現過嘅衣物 (衫 / 鞋 / 袋 / 袋 / 眼鏡 / 手錶) 以及任何裝備 (頭盔 / 豬嘴 / 手套) ，如果貴 / 唔捨得，可暫時寄存可信任又唔關事嘅親戚朋友

(4) 要棄裝就盡量拆件，去遠少少同多幾個地方分散棄

(5) 剪髮、染髮、改變髮型

(6) 唔好立即更換八達通，之前已經試過即換法官會懷疑，交畀朋友叫佢幫你呢幾日繼續用，之後就可以整唔見，記得唔好退飛

(7) 刪除一切現場影嘅相，因為唔係你開部電話撳delete就完全刪除，唔熟IT嘅人，最簡單多次format成部機

(8) 電話長期set密碼，disable faceid 同 touchid

(9) 電話clear所有相關嘅tg whatsapp內容，del tg account，清google location history，檢查一切有可能透露你位置嘅settings

(10) facebook / ig 改私隱設定，所有私人相同post要set返private / friends only，唔好俾狗認樣。刪哂所有明確地同自己立場唔同既人（驚有人報串）

(11) 曾進入建築物者，trade電話，用咸水處理電子產品

(12a) 曾經直接進攻者，你哋有機會係最先被狗咬嘅一群，清理屋企一切可疑物 (包括任何關政治事嘅嘢，e.g. 反送中傳單、天琦助選Tee、民族論)

(12b) (續) 換電腦harddisk並安裝windows同其他軟件 (目的係你屋企要有一部正常運作而清白嘅機)，唔好有電腦枱冇電腦 / 有電腦冇windows，舊harddisk交可信任朋友保管，唔熟手嘅搵IT朋友幫，再唔係成部電腦換

(12c) (續) 如harddisk要棄，搵水浸、𠝹刀盡量劃花、消磁、槌仔打到佢變形

(13) 如被咬，我無嘢講，我要見律師，小心扮友善狗隻扮傾計套料，全部狗都係狗

(14) 冇律師陪同下唔可以簽嘢，一簽咗就輸

(15) 協助調查可拒絕，冇搜查令唔使開門，但如果有法律文件必須合作，搜查令睇清楚可搜查地方同物件，另外可以要求律師在場先搜。協助調查唔係要即刻。例如呢幾日你肚瀉唔得 同女分手心情唔好。

(16) 隨身攜帶被捕律師電話，唔好諗住save係電話就算，因為如果真係被捕佢地第一目標一定係電話

🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺
班狗開始做野，大家去過野餐記得抹嘴
野餐後須知 一 定 要 睇⬆️

咩事？

大鑊

push ddddddddlllllllllmmmmmmm

幫手搵左律師先 係到推無用

Push!!!!

圈一圈女仔位置？

push 有冇人識

做乜鳩

亂鳩咁拉？！

救絲打!!!!!!

嘩唔l係掛

Push!

我行到過去佢地已經拍晒埋牆 兩個女仔都短頭髮 一個白色衫 佢兩個望住我 大嗌左自己名

要推得勁嘅啲

大約20-25歲，兩個都係短頭髮，一個係着白色T恤上衣，另一個係着花花背心花花背心白色短褲+拖鞋定涼鞋(唔肯定)

p仔推

你打電話call星火派律師出去啦

屌 有無人一齊去睇下 我住附近

pish

唉

推 SOS

推, 黑警死全家

有無佢地嘅朋友

因咩事拉人呢

唔該手足

推！！！

衝啊

Call律師先

你即時打電話比民陣救人啦！魔法師可大可小

室外實有人睇到。。。

大家一齊記撚佳呢兩個名一定唔可以忘記 跟進 ok?

推推推推推

DKLM拉乜9???

捉去強姦

咁辟都有人拉

唉
公海討論BBQ
好慘
真係太偏 入到黎都救到都出唔返晒去

PUSH!!!!!!!!

有無人去幫手，點解無端端比人拉。快救人！！！！

屌你黑警死全家

劇本：姦殺棄海

9成有報警撚

已經上左警車

樓主你直情打電話搵律師啦 98190979

ON79

星火

吓 點解

有沒相 有沒人識佢地

得名係咪都可以照搵

咁撚大獲？推

101

通常唔得 但是救人要緊

死大陸哩

有用沒架車車牌

全部公海群都大量狗隻架
唔好再係公海講太多

成班兒登仔淨係推有尻用咩 到未？

夜晚練習火魔法？
附近有無火燒著過既痕跡先？
定淨係試掟玻璃樽咋？
兩樣嘢差好遠喎

照搵

冇出招，補緊裝

無FC 9 up?

p

你又知

拉左仲搵人做乜？

你老母真係on9

樓主講

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

仆街狗周街捉女仔番狗屋想點?!?!?!?
女女唔好自己1,2個人去人少地方!!!!

Push. 發生咩事。

Tuiii

五大訴求 缺一不可

樓主影還影 自己小心
班狗拉人唔使理由

more details

有冇人知道佢哋係咩系嘅人？

都

咖啡灣都搞

推推推推推推推推

入到沙灘捉人

即時

梁定欣 莊新莉

打左星火未

下？推

預左會捉到天光架啦

721 831

如果被捕手足已經上左狗車，其他手足就唔好再入去，太危險

睇唔到又話搞緊聽日野？你搞事呀？

衝

救人

痴撚線

去海灘拉人？

p牌仔咩都做唔到，其他人快啲幫手推， 捉一個少一個， 大家唔好放棄手足呀

屌你夜麻麻拉人 一定要推爆post救人

去咖啡灣做咩春

假膠？

齊晒啲料？
唉
吉樽都仲兜到
如果唔係就......

推呢個

屌你，唔關注下到時又唔知係邊又浮屍，手足又比女女女

推 班狗又搞乜撚野

我會答你 現場有手足早過我到 佢有拍live 我都唔知可以點搵俾你 我只係將我知嘅事擺上黎。

推
救人

推到有更多消息

唔知做乜推左先

住附近 我依家即刻落去睇下先

俾人拉左上左狗車

唉，今時今日手足做嘢盡量唔好落單，最好搵信得過嘅男仔傍住

Dklm

所有人唔好出去送頭，手足比狗拉左你去都救唔到，唔好出去

車走咗

推呀屌你老母死黑警！

推咗壬

推。咖啡灣咁撚偏

....今日先比人捉完一堆admin...
唉

咩料呀屌

大家真心唔好係tg group講咁多嘢
要試嘢
聽日天光又多人
你係角落慢慢試都得
起碼周圍有手足呀嘛
唔好咁傻啦
聽日要齊人呀

一定係濫捕！！

推呀推呀

就咁睇未必一定係試魔法被捉
睇定D先

知道名就搵星火啦
仲係度回post
唔通叫人去搶犯咩

點embed

大概9點45分左右喺三聖同恆福中間條馬路見到狗車放低三件警察，架狗車之後轉咗入去黃金海岸方向...唔知關唔關事

屌你老味 成班狗圍兩個女仔

大家整野搵個安全地方搞呀

上左狗車,快搵星火,一陣係狗署輪姦就仆街

搵左星火未? 最好第一時間搵左星火先再上嚟開post 等大家都放心~

upppp

推左先
咩事？

段片聽到個女仔講
我犯左咩事

未必係試魔法
應該係9拉女仔

求推片

冒生命危險得到

叫星火去屯公狗署救人!!!!

入黎認人呀

求推

點都好，快聯絡律師睇吓有冇人去幫佢地

去咗邊個警署

唔好有事

咖啡灣 依家燒野食都要拉?

屯門警署定青山警署？附近有冇手足可以留意住幾時有車返？

推上去

楊頌恩 莊生玲！

篤灰車 WG個架

推呀呀呀呀呀呀呀呀

發生咩事???

危機意識真係要提高
女仔人少去咁偏。。。。

q推

搵左星火

發生咩事？

又拉咩9？又亂9拉 ，死仆街

Wg6816

推THIS

.

有朋友/屋企人知未?

點撚解

推
搵人救 pls
唔知班仆街會對佢哋做啲咩
佢哋係女仔嚟

20-30隻狗係公廁隔離圍住班手足( 咖啡灣 )
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識佢哋， 有嘅話快啲搵星火幫手，順便上嚟認人

你都要小心

星火話需要多啲個人資料 有冇人識佢地啊。。。

做咩變左名既

推 咩事

你識佢地？

中間定左邊P牌?

唔理咩事 推左先

推，有片

我都唔敢肯定 齋聽個音似

黑人問號

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推

推到有人認到！！！！！！

推呀！！！

會唔會係讀上面珠大？有冇人讓佢地？

衣著: 一個比較TB嘅女仔(着白色短袖T恤同短褲)，另一個係長及耳仔短髮、着米黃色花花無袖上衣同白色短褲，兩個都冇戴眼鏡，兩個都好似着涼鞋定唔知拖鞋。

咖啡灣拉兩女，求律師

有片

Wtf

屌推上去，女黎好危險

邊到有片聽名

可能係入境處D仆街

路過聽到

WG 6816

現場搜緊架車

推！ 點解走左去咖啡灣拉人？

後生仔女自己小心

求答覆

咁突然嘅

點知係佢篤？

邊個名先真

要齊人

黃金海岸入面??

up

屌

咖啡灣，沙排場側

呢邊好L 藍
你地見一張文宣都無就知啦
女仔真係要小心阿

好揚，真係

，

現場起碼十隻狗

現場又有兩個手足中伏?

推死黑警

推 屌你老母死黑警專拉女仔

手足留意去咗青山警署定屯門警署！

有冇珠大手足幫手搵下係咪學生黎

嶺大架

查左後面 p牌報警

推 ！！

唔識，幫推！！！

P

扑

嶺大 應該有人幫手跟緊

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

救命呀！
有黑社會勒索呀

多謝

搵番未

如果有 可唔可以講多啲

咁撚多人推都冇人通知？？

通知咗啦我。

舊生幫手搵緊佢ID 但暫時好似未問到

有人全程睇住

咁個/班大陸人呢？

推！！！！

唔好問啦

推爆佢

救人啊！！！

屌你地班狗隻老母臭閪！！！

幫手留意下佢地俾人送咗去咗青山警署定屯門警署？

唔理點 幫你推左先

推呀dklm死黑警

想問依家點？

2345 一手資料
舊咖啡灣入口有大約15隻狗
3-4架狗車

推 黑警死多個都只會太小

知唔知佢地兩個拉走左未？

已搵律師幫手

巴士經過仲見到有三四個警察係巴士站圍住d人

案發現場仲有大量狗隻 拎住盾牌

兩個都比左身分證星火

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

推 我問左佢地庄員

有手足俾狗搞

推呀你老母

喂等巴士咋喎，去緊市中心食宵夜

有冇人睇到去邊間狗屋

感激

拉咩9

仆街黑警

Pushhh

完全見唔到手足人影

推呀！！

幫推

有名就自動打去星火

同國難五金一樣
公海講開鋪 即刻比人封

唔可以聽日見到浮屍無可疑啊

班狗走左就幫佢維修啦

感謝

已搵律師！

葱

救人 plz

Sure 星火覆左？

Pu

速龍要OT
老婆玩4P

現場一手資訊
有接近15-20隻狗係公廁門口
有盾牌狗棍
0006 update

再推

因咩事 只係得2個女仔??

fc咗未?!

現場 0012

咩事？女手足請保重

女手足做緊咩

兩條女已經唔係到?

救女手足呀
推到聯絡到佢屋企人

唔清楚 一陣搵機會行近啲睇

巴打依家咩情況

無端端做咩拉人? 見到女又拉番去蹂躪呀?

你拍住片去呀，隨時比狗溶埋。
小心啲。。。

恐怖分子捉性奴要理由？

嶺大畢業生 su跟緊了

Push!!!!!!!! 要救返手足呀

推呀, 要救手足..

30Sep 救人 急 傳到屋企人到 ！

咖啡灣頭先，有
20-30隻👮🏿‍♂️係公廁隔離拉左班女仔，
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識 求救，要律師求救！！

堅定流呀？一個新account一黎就開呢D post又無圖無新聞

咁多圖咁多片你同我講無圖

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

無人知好大機會被跳海
快啲搵佢屋企人同記者律師
一定要跟到俾狗送咗去邊

救人呀
有冇人識佢哋
快啲搵佢哋屋企人

推 希望平安無事

12：35

由三聖行入去時，見最少9架狗車開走。
現場無狗。

P牌冇人權

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

0036現場 啲狗曬散水

咩事比人拉

燒野食都唔俾？

所以係咩事

片呀
拿

知唔知咩工具？狗話工具喎

ppp

好呀
推

片嚟嘅

推呀 屌

仆街 我識 但可能同名

有冇人識呀屌

屯門D狗係冇出面咁兇狠
比著係灣仔我地五個比人禁晒落地

我估係飲酒啤酒樽

有冇最新消息

咩料。。。

又攪事死黑警

做咩會咁

有你地址, 得閒上你屋企搜下屋

唔知 可能只係普通人

推救人

搵到人啦 律師去緊

邊間

戒嚴

玩火魔法

梁定欣 莊新莉，大家如果識既揾一揾，黑警唔知會點

Keep push

希望佢地平安

推啊 救人啊

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

又見靚女捉返去姦 呀sir屌西唔洗你教 打人強姦無後果 點解唔做? 邊個會制裁佢地?

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

睇到相係因為咁被捕

推到有更多資料俾星火

Source?

似係狗先影得到，一般人想行近都拉埋

救人！

唔好再講因乜事被拉
黑狗咬人係無需理由
而家係軍政府狀態
黑狗係唔會講法律

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

美國佬都落場！大家認為自己應該點做！

推
721
831

不用再推
有人跟進
謝

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

救人啊

推呀!